TĚŽKÝ DEN. ponděle 3. 11. 2009 Ten poděle byl fakt těžký den, protože jsem vstával ráno v 5,30, protože jsem musel jet na policii (cizinecká police) abych končil papíry pro můj pobyt tady v česku. Čekal jsem tam v frontě až třinaceté hodiny a když už jsem byl u zaměstnavatele, on mi řikal, promiňte ale ty ještě nemáš celý papíry, tak dělej a konč ty papiry apak přijeď k nám znova. Fakt ten den byl jeden z nejtěžších dnů v svém životě.
